根據經驗，氣油彈事件影響最大嘅係

班未成年嘅學生
紅底老豆老母會襯機會全力阻止佢地出去

離地兒登仔咁都諗唔到

一句約了朋友咪出街，唔去好多借口㗎

真

2樣野
1係2019年學民已經不存在
2係呢句藉口你可能有用，其他人未必

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為